【核彈】德國博士：關於支持練乙錚打官司的聯署...

陳雲：聯署支持偽港獨練乙錚的海牙法庭打官司的人有福了。你現在讀下面的私人資料公開取閱的說明也不遲。你的個人資料，中共知道嗮啦。多謝告知啊。
黃絲精神病是沒得救的，我已經放棄治療你們。

收檔啦

黑警死全家，
熱狗死三代